[Repost] 區議員可唔可以考慮代購口罩

見到唔少區議員開始派口罩
但明白區議會未必有資金買大量口罩免費派
行動未必可持續，而且派都係每人一兩個
咁樣長遠幫助有限

但係如果幫手代購有冇得諗呢？

我哋後生嘅上網買就冇乜問題
但係好多公公婆婆唔識買
佢地喺香港搵唔到口罩
就算搵到都要捱貴口罩、買錯支那假貨
甚至有啲因此決定唔戴

如果區議會幫手代購/同集運商合作幫居民買口罩，可唔可行呢？

居民去辦事處/街站用成本價落單，留低電話。區議員 by batch 訂貨，口罩到貨可以落去攞。

呢啲都係地區工作嘅一部分，唔好忽略。

如果代購嘅話區議員只需要支出 Logistics 費用
必要時甚至可以加收手續費以達致收支平衡

咁樣應該可以持續性地提供都口罩俾香港人
啲錢又可以用嚟做其他有意義嘅地區工作

眼入呀 係要買泳鏡

區議員就黎邊百寶袋

有需要可以加埋其他衛生用品落代購清單
包括消毒藥水、漂白水、酒精搓手液

PISH!

Pushhhhhh

我果區d區議員好早就開團購啦，只係貨唔夠派

推到區議員見到

一向都係打雜架啦！

其他國家都唔夠貨？

其實有沙田區議員call過啦

利申：做緊俾佢call嗰間

天水圍已有

有冇後續發展

如果咁多區夾埋大 batch
直接搵廠商訂貨會唔會容易啲

17區聯會

推

我見有區議員做代購 但爛尾
最後因為台灣限制口罩出境 廠商想送都送唔到嚟

有冇得繼續試下其他地方
日本又好 甚至見泰國都好似有啲 ok

其實amazon仲有好多大廠/啱標準嘅mask賣
只係有免運嗰啲賣晒

咪撥左錢買口罩

區議會 budget 你買到幾多次

好撚簡單
叫泛民直接聯繫 外國勢力
英國 議會
入口口罩 就撚快
眾籌
幫你拎埋分，或者搵誠哥

聯絡議會可以

至於誠哥幫到手頒貨嘅話
屈臣氏就唔會缺貨啦
佢應該都盡咗力架喇

黃絲議員派 來佬口罩
成功連結外國勢力 議會 入口口罩
相信淺藍有d都會過檔

仲可以趁機設立十七區聯會
作為影子政府嘅雛形

仲要建立埋外交渠道
而且係要黎做實事 唔到對家嘈